Victor Rutty presenta su nuevo trabajo Generacin Perdida "La Mixtape"
Compuesta por 12 temas, 3 de ellos nuevos, el resto de los temas, son remixes pertenecientes a su primer LP en solitario, Generacin Perdida.
Lo puedes escuchar y descargar gratuitamente en https://soundcloud.com/victor-rutty